天天想你 天天問自己 到什麼時候才能告訴你

天天想你 天天守住一顆心

把我最好的愛留給你

你呀媽大減價
益你呀爸

怪我過份著迷 換來愛過你那各樣後遺

北鼻你怎ㄟ穿尬這尼辣 看到你整冬天攏抹畏寒
我是正港純情的查埔孩 拜託你麥擱調剛給我引

系

睇下粒酸先啦 幾百個膠post

Dr今日收得多唔多傷者

本身已經全院最高咁濟